今日係咪12點接灣仔稅局收工呀

推

推 好怕又得婆婆一個

推呀！！！

815一定唔可以圍稅局 咁樣反而會幫政府加分

快推

推呀！！！無論如何都唔可以再得婆婆一個

推呀！

再推呀

十連推

一推再推

二推

三推

四推

五推

六推

七推

八推

九推

十推

十一推

十二推

十三推

十四推

十五推

十六推

十七推

Push

一推兩搡

推三阻四

五推唔得

push7佢

10推了

11

12推

13推

14推

15推

16推

17推

18推

19推

20推

21推

22推

幫推

[816]請參加英美港民，主權在民集會

核爆都唔割！我哋一定會贏

推推推推

推推

721811

721 811

接乜春呀？今日都唔係deadline
改咗831啦

幫手推呢個啦

815一定唔可以圍稅局 咁樣反而會幫政府加分

唔知信唔信

岩 唔洗推啦

推上去

唔好又fake咗婆婆

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

想知點解婆婆跟得貼過我

今日圍左 稅局都係逼住推後一日個收表 佢唔推遲一日就姐係同市民玩野

其實收唔收到表 罰單個d都係其次
最主要係你地阻到日常運作已經多好多野做

冇改到 考慮姐

咁樣其實圍庫房仲好

無論點都好 我只係唔想得婆婆一個
唔好又fake左佢岀去 始終佢冇咁快收到風

有人車
不過上次傾開計先知佢住大陸

Fact check啦撚樣

如果真係得婆婆一個 附近又有手足勸婆婆早d返去
婆婆咁撐我地 唔可以賣多佢一次

都估到又會不了了之

真係唔好搞

同塞旅客入閘無乜分別

今日又特別多人嚟税局
人哋又有法律責任要交報税表
你阻佢地，佢哋只係會覺得好麻煩要第二日再去多次税局
佢哋只係會燥底
好容易有唔好睇嘅畫面

希望大家停一停諗一諗
報税表阻得一日，你阻唔到幾多日

如果真係純粹想停稅局運作既話，你朝早就開始圍仲好

我想講，Office入邊好多人買左杯面係到，佢地最多唔出去食飯姐

會計界好多巴絲都係手足
遲交tax form佢哋會唔會俾人屌㗎

唔好畀婆婆落單

但好似勢在必行喇喎

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

又圍稅局做咩呀
之前唔係講好左唔塞地鐵?
圍稅局又係搞著自己人

x2 我都係有次同佢傾左兩句佢先話原來唔係香港住 我呆左一呆

唔好搞啦
影響到市民
又俾彈藥政府架啦
全力宣傳818！

留力星期六日？

要佢主動停，如果靠阻又要搵日道歉

唔好搞啦

和平靜坐> 政府主動放早> 大家happy
阻人前進> 政府照常但市民去唔到> 又要道歉

Btw點解唔係政總？上次唔係政總無開先要落灣仔？

留力星期六日啦，呢兩日搞稅局真係會好損民意

有咩用 回氣 818仲好

加多一點

會計師樓多數搵速遞員交表
班速遞員咩學歷大家心知肚明
低學歷而撐政府嘅人又較高比例、又控制唔到情緒
一定容易有衝突

希望你諗下今日行動有咩目的，而會得出咩後果

三思而行

回下氣先，唔出

屌你咪撚玩，今日deadline啊

係阿

唔好揀今日，百害而無一利
唔好犯下同樣錯誤

不了

推呀

千其唔好 呢個時期要和平集會

到時玩全民罷交稅好過啦

唔係話交多１０蚊咩？

今日交唔到都唔會罰架，而且稅局今年講明會好鬆手批延期。會計師公會出email俾會員講嘅

所以不建議

我想放工呀一定要嚟呀！

嚟呀

唔好阻人啦，去稅局宣傳818仲好

明明之前仲言之鑿鑿話815稅局 而家？

推！

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

幫推

今日仲有美食博覽

[緊急分析]法！不！責！眾！

唔好得返婆婆一個

今日deadline，交表嘅人多到打蛇餅，黎圍實比人鬧
同埋除左速遞公司嘅人，好多會計師樓會自己叫staff拎去，為左確保今日交到表

推推推

狼來了喇

push

又搞咩呀
停一排唔搞不合作運動著啦

收工收工

輕輕一Push

Don’t do that

唔係真就唔好推
唔想阿婆頻撲

如果突然間又唔圍 婆婆知唔知㗎

818前唔好唔搞咁多冇乜成效又影響民意的事情

唔好幫政府加分，盡量係818之前唔好俾政府加分！！

唔好搞喇

唔搞既話記得搵人通知婆婆啊

照去，宣傳黑警暴行

稅局公務員表示又可以早放半日

不如集中818

其實搞得咁密，之後次次都話冇人

取消啦屌
稅局根本唔會再搞得成

玩少日得唔得阿

日日都叫要人

當初去稅局目的係咩? 今時今日仲有需要咁做?

WE CONNECT ED

無論去定唔去都好 有冇人可以通知婆婆呀

留力818 揾人通知婆婆

回氣啦 轟818啦 之前都已經傾掂數 818谷多d人
你依家又去圍自己友係咪又想無甘d中立派
除非你係到場宣傳派單張 否則你圍黎無意思

推！冇乜人講咁

咁多人返緊工
你覺得會吹到幾多人出稅局啊...

係呀，接收工呀。宣傳遊行集會。

唔好玩啦唔該

咁撚on9
文宣傳派單 集中818

有手足去的 就去睇睇婆婆啦
婆婆未必知行動有變

唔好再搞喇 專心818 唔好再輸輿論戰

婆婆去左就要支援佢啦

去稅局宣傳818

好撚多p牌喺度推
落街做文宣講818仲好
你依家去圍稅局只會令818更加少人

Why not BOTH

延期831係case by case處理，要寫信申請。
Block Extension deadline依然係今日。
利申：會計師樓小薯，收到公司email講點做。

818

請善用不推文

集中818

唔圍咪陪下婆婆做下文宣囉
而家主流意願要和理非嘛

睇住婆婆呀
啲狗冇性架